突然諗...其實入法輪功做信徒會唔會

唔敢唔比我地遊行呢.
仲任哎天滅中共.